靚女請入

你地訓醒未？ 拍拖真係咁隨便？唔好諗著自己有樣有身材就同d 靚仔拍拖先得架，帶眼識人唔該，人地同你一齊都係為左屌閪食完就撚數，無一個靚仔係只會屌一條女，佢地只會靠個樣去呃你地d 傻閪比佢屌。
睇見d 靚女成日同條仔嗌交真係睇唔過眼，有樣有身材都無用啦，都唔珍惜自己
唔好咁天真啦

哦

唔通同你條毒撚？

不過靚女都真係多數會同賤男拍拖之後喺度怨

睇你點選擇姐，係都要比人玩弄感情既幫你唔到

同靚仔拍拖唔係問題，重點係對事唔對人，唔係話毒撚就一定差，靚仔一定好

真假

你地訓醒未？ 拍拖唔係隨便咁唔通認真？唔好諗著淨係得你先係呃人果個先得架，mak大你個屎眼睇清楚，人地同你一齊都係同你玩下扑下野就撚數，女仔都會想扑野，我地都係靠個樣去呃你地d 傻鳩滿足下佢寂莫的心。
睇見d 靚仔成日話自己呃到幾多條女屌閪真係睇唔過眼，把自己看得那麼高，唔好咁天真啦

係,搵小妹咩事

咁就唔好怨條仔偷食啦

多謝提醒

邊度有怨
大家只係利益輸送

男既始終係利益個邊
男仔可以炫耀屌過幾多條靚女
但女仔炫耀比幾多靚仔屌過？咪又係比人話臭雞

晒氣